用粘米粉整魚肉餅

話說媽媽叫我整魚肉餅，但我無記錯屋企一直都係無生粉既而問佢，佢又話之前買左，好啦咁我咪整囉既然佢話有生粉
到我加晒其他材料最後想搵包生粉撈埋一齊果時，屌，搵到果包係粘米粉黎
我嬲到暴走左加左好L多既粘米粉落魚肉到，諗住鳩煮
用手整成魚餅果時真係好L痴手呀

煮完之後又法國好似無事，未試食

只係實D 囉

變左唔彈牙 無咁好食

個樣呃得吓嘅